求其搵呢幾日嘅墮樓案件，全部都會調查原因

作者：Carson Chan

求其搵呢幾日嘅墮樓案件，全部都會調查原因，記得19年啲墮樓墮海案件，黑警一早已經喺現場話冇可疑，查都唔使調查，當時仲有好多墮海事件，而家冇晒...

係人都知 咁你做到啲咩？

又block 1件